平安曲教你平安郁，齊郁手也要齊捲腹。。。

擰pat pat再去搖雙足..
平安郁令我好想再繼續..

垃圾到

岩你聽..

邊間教會...

啱你多啲

收皮啦奀星

想睇你跳..

勁洗腦..

我2經好安全..

E+都唔識佢..

我5係87..

你係9...

?

因為你太肥...

點解你好似轉左色..

請尊重

保大家平安..

我5係好肥..

佢係露dog...

我5係..米屈..

成日偷食同事d狗糧。。。

小妹qq絲...

人食得..

c打可2pm我..

我係c打